尖沙嘴雲桂香驚見曱甴米線

已經食咗一大半
港式小鍋
連碗米線都要蝦毒撚

屌你老味

仲食雲桂香 抵你死

屌佢老母

想嘔

蝦米黎
咪屈

藍店, 你預左係咁上下

食藍店抵撚死

大陸蝦米係咁樣 食啦

抵撚死 食藍店

藍店正常發揮嚟喎

2020仲食藍店，抵你死啦

protein

你嗌錯小強米線

吓 ，你個隻炸過咋？正常會好草青味苦苦地，再咬會回甘夾住少少屎味咁

食晒咁濟

記得補錢

Protein

加蛋白質

屎味係點ching好有經驗喎

哇屌

推

藍店抵la

好撚嘔心

抵死

隻野睇落冇煮過，似係落碗個陣浸死佢

想嘔....

抵撚死
食藍店
你肚入面仲有幾隻你食左唔覺

呢間嘢好污糟

瞓咗冇睇
想問點解雲桂香係藍

成個廚房都係藍屍大媽
抵啦

報左食環未

樓主 pin呢個

抵撚死啦食藍店

嘩屌

免費加餸

蛋白質

美洲要分幾多啖食

望住佢喺嗰碗入面
搵啲湯兜頭淋落去

金菇 通菜 清湯

抵撚死啦

米線呢啲支那劣食係咁咖啦

雲桂香殺警
BTW而家真係又貴又唔特別,食譚仔仲好過雲桂香

旺角都係
利申上次同你一樣

屌咁撚細隻

抵撚死 2020仲食藍店

好好味

隻曱甴

咁都食唔撚死你

我細個係富覽食果隻係陣牙，又係細細隻，東瓜盅黎

高蛋白質營養餐

食藍店抵死

抵你死啦戇鳩仔
仲食藍店
最好你日日食到曱甴添呀柒頭

自己擺黎

Rap

藍店 拉

哩啲就梗push啦

哇，真係好離譜喎

抵啦

樓豬 我勸你下次出po之前睇下係咪藍店唔係會俾連登仔插爆你
唔好做港豬啦

加餸

我之前都試過，啲味好怪苦苦地諗起都有陰影

藍店日常，2年前已經有人奶過野

食藍店
抵死啦

藍曱甴店

屌 有食評都算 仲分產地

樓主
我係你就深潛算啦
藍店係咁架

唔止食過甲由仲食過屎

藍店唔意外
報食環加速佢執笠啦
你唯一可以做係咁但冇人同情你食藍店

之前碗公仔麵食到底先知有隻美洲浸左係底
臭又食唔出，但個口即時feel到辣辣地

蛋白質放題

以後食嘢真係要成碗聊均先

唔好屌呀，黃店嚟架，忍一忍，食咗佢

雲桂香係好污糟
幾年前我係佢其中一間分店都試過碗野有小強
佢話煮過碗俾我我都唔要 永久blacklist

Cls

合埋眼當冬菇粒啪左佢咪算

點解要負皮

仲食呢間 幫你唔落啦

食藍店 抵撚死

樓豬 pin呢個

德國嗰隻走得好快
隻腳應該幾好肉

藍店質素咁 樓主以後轉食黃店喇

藍店有曱甴 吹咩

特選蛋白質以提升營養

爽 見到有同類食同類

想知加一 又嚟無證據亂屈

下次睇清楚啲間嘢係黃定藍先好幫襯啦
幫襯藍店，易中肺炎

成撚日話黃店唔夠好食，唔通藍店就好食? 仲衰，仲要連衛生都差

抵撚死

上星期先係到食過

垃圾

Well said